我屌晒你哋老母, 周同學生死未卜, 個個喺度講小丑荷蘭叻

咪撚再講荷蘭叻!!!!!
為周同學集氣

推

同意

燒山幫手燈未